1118營救理大：明日再有30名手足被控暴動需要答辯 年紀最輕僅14歲

【#上庭聲援 - １０月２１日 星期三】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛西 九 龍 法 院 大 樓４樓３庭 (暫 代 區 域 法 院 )
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕝14:30
👥5名被告(14-15) #聆取對控罪的回答 (#1118油麻地 暴動)
👥25名被告(16-45) #聆取對控罪的回答 (#1118油麻地 暴動 管有適合作非法用途的工具 3項管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院７樓２３庭
👨🏻‍⚖️李慶年法官
🕤09:30
👥賴,畢,何,黃(19-28)🛑賴,何已還押逾14個月;畢因另一案件服刑中 #續審 [2/8] (#0813機場 暴動 非法集結 對他人身體加以嚴重傷害 非法囚禁他人)

🏛區 域 法 院１１樓３９庭
👨🏻‍⚖️陳仲衡法官
🕤09:30
👤杜(22) #續審 [7/12] (#0714沙田 襲警 對他人身體加以嚴重傷害 有意圖而傷人 在公眾地方作出擾亂秩序的行為)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👥蔡,鍾,林(20-23)🛑各被告已還押逾6個月 #提堂 (#20200326小西灣 無牌管有槍械或彈藥 管有違禁武器)
👤楊 🔥#判刑 (#1003太古 普通襲擊)

🏛東 區 裁 判 法 院５樓４庭
👩🏻‍⚖️崔美霞裁判官
🕤09:30
👤黎(22) #審訊 [1/1] (#1111薄扶林 在公眾地方造成阻礙 管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院８樓７庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕤09:30
👥傅,林,袁,* #續審 [7/15] (#1027黃埔 非法集結 4項蒙面 管有攻擊性武器)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院１０樓１３庭
👨🏻‍⚖️鄭念慈裁判官
🕤09:30
👤林(26) #審訊 [1/1] (#0913紅磡 無牌管有無線電通訊器具)
👤鄭(34) #續審 [3/2] (#1110旺角 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院６樓９庭
👩🏻‍⚖️鍾明新裁判官
🕝14:45
👥盧,朱(40-42) #續審 [4/3] (#1013旺角 非法集結 對他人身體加以嚴重傷害 普通襲擊)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👨🏻‍⚖️莫子聰裁判官
🕤09:30
👤王(37) #裁決 (#1026觀塘 襲警 未能出示身分證)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👤呂(17) #覆核聆訊 (#1112馬鞍山 管有適合作非法用途的工具 管有物品意圖損壞財產;於7月24日被判處12個月感化令)

🏛沙 田 裁 判 法 院６樓７庭
👨🏻‍⚖️李志豪裁判官
🕤09:30
👥邱,麥,*(16-27) #續審 [2/4] (#1225沙田 2項襲警 非法集結)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️張天雁裁判官
🕝14:30
👥陳,陳,陳,李(18-31) #答辯 (#20200202美孚 在公眾地方造成阻礙 2項襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院６樓９庭
👩🏻‍⚖️鍾明新裁判官
🕤09:30
👤關(44) #審前覆核 (#1110旺角 襲警)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 ( 未 知 詳 情 )
🕤09:30
👤陳(22) #新案件 (#20200510旺角 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
🕝14:30
👤黃(22) #審前覆核 (#1005元朗 拒捕)
👥*,周 #提堂 (#未知案發日期 刑事毀壞)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕝14:30
👤陳(17) #答辯 (#1014大埔 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

70 歲婆婆風雨不改到法庭：「有生之年為年輕人做得幾多得幾多，不會讓班𡃁仔白白付出。」

Push

推

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

係度開台

詳情可follow被捕人士關注組

日子越嚟越難捱
同路人要互相扶持

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊

唉poly

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]
荃灣：278X [蓬瀛仙館]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]
油尖旺、何文田：270A [蓬瀛仙館]
深水埗、長沙灣：270B [蓬瀛仙館]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

up

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

今日咁快

所有裁判法院＋區院都有手足案

好多手足案

共勉

200幾人呀

push

洗地組都要頂住

pish

各區要人

係度開台
係度開台

比多d人見到

推上去比多d人知

PushPushPushPushPushPushPushPush

希望比多d人知所有裁判法院＋區院都有手足案

岩岩好睇緊twitter彈notice

無錯所有裁判法院＋區院都有手足案

推上去比多d人見到

上唔到

Pish pish pish

RT都重要

聲援

嚟喇

Condom
香港人會繼續如常生活
最多叫返句手足

要人

大家有時間嘅請去支持一下手足

要人旁聽

無錯

嚟喇
嚟喇

小狼

學巴

驅驅
驅驅
驅驅

星星

初四

白白

擔心杜手足要還柙

男友

十四歲呀X

羊羊

George

餐包

牙亂

年

又過年

極速

上左熱門了
大家繼續推呀

撐住 精神啲 得嘅聽日去聽手足court

星

包包~~

牙驅

```

```

牙年....

手足需要你，請大家到場支持

再推

叉bell

搞乜撚嘢聲援
去黎去去咪又係得你班柒頭
你以為上連登講會多啲人過嚟？
分分鐘便衣多過你哋班自己友

一早輸撚晒崩壞咗啦
你地醒得咁撚慢
早啲醒果堆咪入晒去

唉唔知.....

那我們更加要堅守，不是嗎？

唉

我會返住工黎用念力支援

遲醒嘅做唔到咪做佢地後勤囉

食飽未

可以祈禱，可以寫信

要返工搵錢照顧國泰手足

返住工祈禱

就算判監都會支持佢地

由得佢自己單機啦

之仔

你

烈士都叫有香食 30個手足 到時N年後出返黎 雖然有案底 或者年紀大 學歷唔高 但唔緊要 有大量清潔工 保安個類支持手足在遠處祝福你地

頭十未有

毛毛無po覆連法庭都唔放過

13

召旁聽師

入嚟未呀五毛

究竟會有幾多個政治犯

今日出左1個po咋喎

唔樂觀

入嚟未

follow咗樓主未呀

有時間唔該做旁聽師

大把

會的

年尾清假都可以搵日撐吓手足，做旁聽師

Poly一役，真係最心up

可以加咩圖

推一推先

美食圖？

721

每日換咁樣？

返工淨係夜晚至得閒

但會唔會冇乜關係

點呀毛，入嚟未

唉去到咁好cheap

諗到新cm未

推推

好的

cm
m
km

亂C

上咗熱門

喰巴

Pish

唔識應了

55~

要諗邊度開台

入嚟未呀

連登喰種好冇

幫手諗邊度開台

12港人被送中︱關注組派發透明卡片 周日發起網上集會 全球30多城市聲援

好耐冇見牙寶

專食被bam用戶

......

.......

大佬嗰啲一定會上熱門

有冇建議

冇咩post...

唔見咗

食住熱狗先

去Bulldog買先

記得啊~

已經寫低左

好快

仲有魏進巴

係喎

唔知我算唔算

not me

紅燒定湯

SRP = Signal Recognition Particle

14...

生食

好似無乜po

14歲果陣好似還在學校鬧交、FF打內戰……

推呀

係
依個點睇
三藩市群眾集會抗議Twitter 審查 過百名Antifa出現襲擊示威者

巧

我仲係on99咁專心聽書

真唔真

sorry覆錯

推旁聽師!

咩

上堂就梗啦

屌

專心先癲

推！

又沖出嚟

我錯

好勤力

嗰陣應該傻撚咗

五毛

笑4

好on9

珍

Pishhhh

失蹤人口

好柒

照喺度開台

心諗我係咪講錯啲乜

有咩

提下
驚你越講越多

車震巴where are you

Ｏｐｐｓ

係我覆錯人

喺度開台好唔好

好

係咪喊哂口問點解警察唔係幫市民個妹妹

Pushh

Gayau

豬豬 喺度開台

喺度開台

大佬邊個po
唔記得咗

Pray for all
+
Save 12

推下

上庭聲援

Up

好,油油

果D已經係冷血生物……

遲左
喺度開台

遲左

開

支持上庭手足

天佑好人

撫

救手足

Push let more people see

年盒

你有?

ok

甜品絲你來了

阿公

人生像蒲公英一般，飄泊，飄泊，飄泊，落了地，就生根，說不定也生出了，比所羅門更甚的榮華。

阿求

才子

公公

真好耶

你係咪覺得加密就唔會俾黑警睇到

Tvb post依家有啲熱鬧雖然少正皮

推幾下先

有冇人知道消防手足幾時上庭

唔係，不過大家都在用

點解咁夜先開台吹雞

主席

hello my dear

halo

miss me ？

求求

冰冰

miss u 主席

love u bbg

PLAY 下歌

數字絲

油 b

亂巴定絲

推
非常清晰！

英英

lm

Tui

巴
肯定係巴

要要

中呀
點解冇絲打入會

唔中

竟然有絲打入會！？
開心

當日話 POLY 多制空點個仆街呢

1/3巴打

一一

你有冇興趣入會

我正係因為連狗開acc

入乜野會？

gd

加入愛護連狗力量

個d咩嚟

我要瞓啦
by 愛護連狗力量 主席

早唞主席

好嬲，聽朝食個龍門常餐支持下

gdnight bbg

我加入

早抖

早抖

新黎嘅地獄絲係唔係度

手足

沉船

下,沉咗去邊

沉咗去新嚟嘅寶絲身上

撚狗市

磨到得返3%profit

屌推返先

1001

玩好多咩

回憶恐怖，但也必須面對

變咗絲

9號仔 今日過成點

早啲抖！

知道

支持9號仔

支持曦曦

支持曦曦
支持曦曦

支持9號仔
支持9號仔

襲警 未能出示身分證⋯

推推推

婆婆有心了

嗨嗨

咇

14歲

油

嬌嬌

推多下

有你真好

Pushhhh

嚟啦嚟啦又失眠

又諗起佢

今日無夢見佢

應該啦

要堅持！！

Stalk左未

一次要忍手

無野睇就咪stalk

但唔知點解咗都會㩒左入去睇

習慣真係好可怕講真

仲唔瞓

準備瞓 碌多陣Twitter

快d瞓

Goodnight

Bye bye

推推推推

投訴師出動未 鄭念慈鳩判

其實上庭之前入定去美領 申請政治庇護得唔得？

法院要人

LM

阿求今日咁得閒

扮工中

食飯未

呢班係咪個日油麻地差d 比車撞個班？

食完

咁快

飽飽

未去過唔知咩情況就唔好咁多嗲自己柒啦5毛

Agger

德仔。。。

嗨

你食完飯抖下了

拎咗卡未

拎咗

推身個POST啦